眾志：會跟進美國傳媒被逐事件 白宫國安會已就事件表態 預料影響人權法報告 需要聯署師岀動

【🤯中共禁止美媒記者在港採訪｜美國白宮國安委員會首度就問題表態】

在《香港人權民主法案》首份報告公布前夕，中共再有打壓新聞自由的行徑，話說岩岩中共宣布驅逐所有《紐約時報》、《華爾街日報》、《華盛頓郵報》美籍記者，今後不得在中國、香港及澳門從事採訪工作，舉措前所未見。

須知道驅逐美藉駐港記者，在港未必有足夠法理依據，尤其是李家超處理FT記者馬凱時，所用的字眼是「出入境管制屬於香港特別行政區在一國兩制之下的自治範圍」，根本是笑話，中共亦證實所謂《基本法》及「一國兩制」只是一紙空文。

今次出聲的是直屬美國總統的白宮國安會，可預料事件將影響《人權法》報告的措詞定調，香港眾志美國東岸代表羅冠聰及敖卓軒亦會繼續跟進事件。

話時話，我地有一封就《香港人權民主法案》致美國國務卿的公開信，會親身交到美領， 已有12萬人聯署啦，目標20萬， 大家幫手簽爆佢啦

============
💰支持眾志

告狗上海牙都幾十萬簽名啦，呢份份量重咁多都唔簽？大家幫手簽爆佢啦

sign and forward

大家幫手推下

push

聲援美國新聞工作者
還我香港新聞自由

入境狗一哥入list未

Push

大家幫手推下，真係要將份聯署forward岀去

up

同埋要關注埋中國武警單野呀

呢度有個行動真係好想大家都參與

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

推

呢個真係好大件事
人地班Senator打緊仗都要抽返呢件事黎講

呢個係斷香港關係法既好大助攻黎

推！

煲大佢 仲排住入票連登仔

冷戰?

有無TWITTER LINK?

簽名啦
長期出嚟抗爭都做得到, 無理由簽個名做唔到.

話時話，我地有一封就《香港人權民主法案》致美國國務卿的公開信，會親身交到美領， 已有12萬人聯署啦，目標20萬， 大家幫手簽爆佢啦

就算唔斷關係法，都要先用人權法制裁班狗官

Trump不留只想拎強國錢，真係要睇佢會唔會硬起來

今次好玩, 制裁埋口交部個春爽組合

我覺得佢係想控制支那個經濟, 從而增加美資喺支那佔有率

簽呀大家

I’m ready

五大訴求 缺一不可

你控制到佢經濟，咁共產黨食咩，2個大國必有一方隕落，無論經濟同世界話語權，希望有科技可以
攔截晒所有中國州際導彈，一打都係怕中國射核彈，如果係中國有核彈情況下打贏，以後無人可以用呢樣野威脅老美

早前簽左, 幫你推

推 名已簽

呢個真 煲大佢先係而家要做嘅野

乜野初選入票放埋一邊啦屌 全力推左呢個議題先啦

你以為初選協調仲有好多時間？
仲放埋一邊

立法會班友幾時開緊急質詢e單野

其實呀雜諗緊啲咩

不斷助攻美國

所羅門及Benedict Rogers 都吹雞叫大家簽，有助美國制裁。

721
811
831
101
1111

眾志最近愈來愈靠得住

tuu

tui

pish

支持
圍堵中國

推
推
推

push!!!!

Signed and push

國際線既旗手

Cls獨裁政府

簽名

share

初選交俾你主線去做未得囉我不嬲都叫泛登直接整名單出黎叫黃絲跟住投未得

入票咋嘛 又唔洗你個人意志 初選點解要咁耐呢

想問學生應該點填

正是, 而家玩法好似當年打沉日本咁

推啊

根本中共就好似想香港被除名咁....

三間美國媒體可以聘請翻香港眾志嘅人做記者

制裁支共

簽

召喚 聯署師

行動post 力推上熱門

其實眾志有唔少人美國留學
大可以寫埋report講下當地CSSA點樣打壓言論自由

遊説美國取消關係法
啲人根本無驚過份人權法案

同意

班狗官共匪根本唔怕

真 要斷關係法...

已簽 推

be water 仲未過
快撚啲啦

目標係20萬
宜家有114753人簽左，我地仲有好多人未簽

支那永遠都係比機會人 制裁你

幾個相關post都推唔起
推爆呢個先

推唔郁都推

目標係20萬
我地仲有好多人未簽

同曱甴阿一一樣咁臭

Pauh

成班豬隊友兼自己中二病上腦
霸定位等睇戲喇

推推推推推推推推

取消特殊地位

制裁佢老公

個天制裁左

死左都要制裁

已簽

已share

好 大獲野嚟

大大力推

推爆佢

屌㩒錯不推

Signed

推呀

簽名呀

push!

signed

咁都得十二萬..

Thanks

美國位處北美，要打佢本身就難。世上仲要得美國有越洋投放兵力能力，蘇聯都做唔到。所以中共玩病毒戰同人海口水戰。

幫手推

須知道驅逐美藉駐港記者，在港未必有足夠法理依據，尤其是李家超處理FT記者馬凱時，所用的字眼是「出入境管制屬於香港特別行政區在一國兩制之下的自治範圍」，根本是笑話

真係好抵死有冇記者問番李黨員

海軍同空軍美國最先進
班小支支根本得人海戰術
睇韓戰就知

因為海空軍真係講裝備，就算古時蒙古軍夠勁啦，但過唔到海打日本。

幫推 G持眾志

北方佬尤其呢類住慣草原嘅不嬲都唔熟水性

依家幾多

唔計水性，淨係隻船都要廣東佬造，俾人做左手腳都唔知，咁就過唔到日本啦。

學生係咪無得簽

推推推推

有other揀吖

Push!!!